Documento gerado sob autenticação Nº KRQ.033.464.UH4, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8984                  de  26/09/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo código, em virtude de
habilitação em Concurso Público, conforme Edital Nº Edital Nº 21/2017 de 16 de Março de 2017, homologado
em 17 de março de 2017 e de acordo com o artigo 9º, item I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990,
com as alterações dadas pela Lei nº. 11.091, de 12 de janeiro de 2005, publicada no Diário Oficial da União de
13 de janeiro de 2005, Decreto nº. 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 20
de julho de 2010, Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 31 de
dezembro de 2012. Processo nº. 23078.025184/2016-98.
Cargo 701200 - ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO - Classe D Padrão I
MARCIO JOSE DOS SANTOS MENEZES - Vaga SIAPE 276199
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
